中移動sales 入 中港數據，一卡兩號，下月完約

需要一卡兩號 中港數據

可出iphone X

求報價 感謝